求澳門賭場如何玩大細

除了大，細，好似有莊家通食？
求一個人亂買連續輸三次的機率！

推

賭撚死你呀傻B
利申：荷官

每一次double落去

輪盤抵玩過大細